唔識中文嘅日本學生努力寫廣東話聲援港人：唔好輸左學生！

雖然文法唔多啱，但好多謝你！

ありがとう😭😭😭

多謝

頑張ります

大家可去留言多謝佢

人間有情

人哋外國人都咁有心

果啲香港嘅中學生/大學生若無其事食買玩打咭嘅
真係罪無可恕